最近12个月参与和购买不同金融产品的数量	_recent_mth12_diff_finl_prd_qty
股票成交金额（AB股，不含融资融券）	_STK_MATCH_AMT_CBS
场内基金成交金额（不含融资融券）	_FUND_MATCH_AMT_CBS
当日融券卖出和买券还券成交量差额	_tdy_spread_amt
回购到期清算金额买断回购放保证金	_repo_due_clear_amt
未冻结融资逾期利息或融券逾期费用	_unfrz_overdue_intr_or_fee
对联营企业和合营企业的投资收益	_income_from_associates
非QD工作日是否导出申购赎回净值	_IS_IMP_NET_VAL
今日到期融券标准券是否允许冻结	_is_freeze_secu
今日到期融资标准券是否允许使用	_is_use_fin
累计融资逾期利息或融券逾期费用	_accu_intr_chrg_due
T1日申购赎回基准单位现金余额	_last_bal
该笔融券平仓占用融券卖出资金	_cptl_secu_rate
基金管理公司办公地址所在城市	_fund_mng_co_work_addr_city
交易类型标志要下何种交易类型	_trd_type
今日到期融券资金是否允许使用	_is_use_secu
今日到期融资资金是否允许冻结	_is_freeze_fin
权证成交金额（不含融资融券）	_WARRANT_MATCH_AMT_CBS
融券专用账户当日红股入账数量	_sht_sell_acct_divi_qty
融券专用账户当日红利入账金额	_sht_sell_acct_divi_amt
上级CU是否允许本级增加子科目	_super_cu_is_permit_add_subacc
首次登陆是否必须修改密码标志	_fst_upd_pwd
首次追加投资限制是否包含定投	_R_FIRST_STEP_LIMIT
首次追加投资限制是否包含定投	_IS_FIRST_STEP_LIMIT
移出考试页面次数或不操作秒数	_Move_or_Not_ope_num
债券成交金额（不含融资融券）	_BOND_MATCH_AMT_CBS
投资的最高风险级别的金融产品	_invest_highest_risk_finl_prd
A股成交金额（不含融资融券）	_ASHARE_MATCH_AMT_CBS
B股成交金额（不含融资融券）	_BSHARE_MATCH_AMT_CBS
当日偿还融券逾期管理费罚息	_sht_sell_overdue_exps_pnlty
当日偿还融资逾期管理费罚息	_fin_overdue_exps_pnlty
当日买券还券委托未成交数量	_tdy_undeal_num_secu
短期赎回转换费归属资产方式	_FUND_FEE_MODE
非交易过户是否保留注册日期	_UN_TRDRG_DATE
股份占用累计冻结数量变动数	_share_occ_aggr_frz_num_fluc
基金管理公司注册地所在城市	_fund_mng_co_reg_addr_city
买券还券时融券负债冻结数量	_rtn_sht_sell_liab_frz_amt
融券负债未包含权益补偿本金	_SHT_SL_LIB_N_INC_R_ITR_CMP_PRC
融券负债未包含权益补偿数量	_SHT_SL_LIB_N_INC_R_ITR_CMP_QTY
融资逾期利息或融券逾期费用	_overdue_intr_or_fee
上次备份受益人待返回手续费	_last_bak_bene_unreturn_chrg
赎回费归属基金资产比例方式	_FEE_BELONG_ASSET_MODE
受到监管部门的非例行性检查	_non_route_insp_regu_auth
T1日申购赎回基准单位净值	_last_bench_bal
TA申购赎回款交收金额类型	_TA_PR_FUNDS_SETT_AMT_TYPE
保本基金货币基金分红设置	_bonus_setup
保留字段国债当前预计利息	_resrvn_fld_trea_prsnt_intr
当前融券卖出资金可用余额	_sht_sell_avail_amt
第二受益人占受益金额比例	_snd_bene_rate
第一受益人占受益金额比例	_fst_bene_rate
发送到基金公司委托流水号	_send_sn
封闭期个人投资者认购份额	_clos_prd_indi_invest_callshare
封闭期机构投资者认购份额	_clos_prd_org_invest_callshare
该笔融券平仓占用可用资金	_cptl_rate
该证券融券卖出资金可用数	_cptl_avail
回购账户允许或控制业务串	_repo_acct_ctrl_biz_str
基金管理人历史及发展概况	_fund_manager_h_progress
基金转换是否保留注册日期	_FUND_CHGRG_DATE
买券还券偿还融券成交金额	_buy_sec_repay_sec_match_amt
融券负债包含权益补偿本金	_SHT_SL_LIB_INC_R_ITR_CMP_PRC
融券负债包含权益补偿数量	_SHT_SL_LIB_INC_R_ITR_CMP_QTY
融券平仓偿还融券成交金额	_sec_cover_repay_sec_match_amt
融券委托未成交占用保证金	_sht_sell_unmatch_ocpy_margin
融资委托未成交占用保证金	_fin_unmatch_occupy_margin
上次备份已计算返还手续费	_last_bak_cal_return_chrg
停止交易期间进行分红设置	_coupon_stp_in_susp
信用账户融券卖出资金余额	_crd_acct_sec_sell_cptl_bal
账户资料修改中是否可交易	_is_trade_upd
督导期现场核查人员及日期	_SUPERVISION_VERIFY_STAFF_DT
报价回购当日预质押数量	_QT_PRC_REPO_TDY_PRE_PLDG_QTY
产品募集期利息处理方式	_PRD_RAISE_INTR_DEAL_MODE
大额赎回未预约处理方式	_UN_RESERVE_REDEEM_MODE
大额赎回有预约处理方式	_RESERVE_REDEEM_MODE
当日偿还融券逾期管理费	_sht_sell_overdue_exps
当日偿还融资逾期管理费	_fin_overdue_exps
当日解约客户份额累积数	_END_ACCUM_SHARES
当日未成交融券平仓数量	_tdy_undeal_num_cover
该证券融券负债欠股数量	_secu_owe_num
股份占用累计数量变动数	_shares_occ_aggr_qty_fluc
基金成立以来净值增长率	_total_nav_growth_rate
结转后包含费用期初成本	_CRY_FWD_EX_INCL_EXPS_BGNG_CST
结转后包含费用期初成本	_CRY_FWD_EX_INCL_EXPS_BGNG_CST
结转后可交易资产总费用	_CRY_FWD_EX_CAN_TRD_AST_A_EXPS
结转后可交易资产总费用	_CRY_FWD_EX_CAN_TRD_AST_A_EXPS
结转后扣减费用累计收益	_CRY_FWD_EX_DEDUCT_EXPS_AGGR_PY
结转后扣减费用累计收益	_CRY_FWD_EX_DEDUCT_EXPS_AGGR_PY
今年以来净值增长率排名	_year_nav_growth_rate_rank
金融债与企业债交易金额	_finlbond_and_corpbond_trd_amt
巨额赎回判断依据总资产	_VAST_ASSET
累计融资利息或融券费用	_accu_intr_chrg
利息基数是否计入买卖差	_intr_in_sprd
临界时间点是否确认失败	_IS_ALL_FAILED_SAME_REQ_TIME
卖券还款还融资成交金额	_sell_sec_repay_fin_match_amt
密码修改后几天不能取款	_days_cant_withdraw
年化收益率精度处理方式	_YIELD_accuracy_MODE
期初总未转股票成本投资	_bgng_all_not_trf_stk_costinv
期初总已转回购成本收益	_bgng_all_trfed_repo_payoff
期初总已转基金成本收益	_bgng_all_trfed_fund_cost_pay
期初总已转新股成本收益	_bgng_all_trfed_new_stk_payoff
期初总已转债券成本收益	_bgng_all_trfed_bond_cost_pay
融资保证金比例计算方式	_fmr_cal_mth
融资平仓还融资成交金额	_fin_cover_repay_fin_match_amt
是否投资国别和地区划分	_is_forgn_invest
赎回费归属基金资产比例	_REDEEM_FEE_RATIO
停止交易期间进行转托管	_ctdy_trsf_in_susp
未到期融券回购预计收益	_not_mature_sht_repo_fc_py
未到期融资回购预计收益	_not_mature_fin_repo_fc_py
未结转可交易资产总费用	_NCAR_FWD_CAN_TRD_AST_A_EXPS
未结转可交易资产总费用	_NCAR_FWD_CAN_TRD_AST_A_EXPS
未结转扣减费用期初收益	_NCAR_FWD_DEDUCT_EXPS_BGNG_PY
未结转扣减费用期初收益	_NCAR_FWD_DEDUCT_EXPS_BGNG_PY
未结转期初包含费用成本	_NCAR_FWD_BGNG_INCL_EXPS_CST
未结转期初包含费用成本	_NCAR_FWD_BGNG_INCL_EXPS_CST
未结转期初累计分红金额	_NCAR_FWD_BGNG_AGGR_COUPON_AMT
未结转期初累计分红金额	_NCAR_FWD_BGNG_AGGR_COUPON_AMT
现券还券委托未成交数量	_rtn_entrust_unmatch_num
转出股东所属主席位编号	_out_stkhld_main_seat_no
转换费归属基金资产比例	_CHANGE_FEE_RATIO
质控现场核查人员及日期	_QUALITY_CTRL_VERIFY_STAFF_DT
买断回购R日冻结股份数	_repo_frz_shares
买断回购R日冻结资金数	_repo_frz_amt
报价回购当日预转数量	_QT_PRC_REPO_TDY_PRE_TRF_QTY
报价回购期初已经质押	_QT_PRC_REPO_BGNG_ALREADY_PLDG
本年累计本金存取金额	_curryear_aggr_access_amt
本年日均本金存取金额	_curryear_avg_access_amt
本年最高本金存取金额	_curryear_highest_access_amt
并购重组财务顾问业务	_FCBM
担保市值当日买卖轧差	_guar_mkt_val_net
当日买券还券冻结金额	_rtn_frz_amt_tdy
当日融券回转可用数量	_sht_sell_avail_num
定时定额协议委托日期	_fixed_agt_entrust_date
董事会总授信规模上限	_board_all_crd_scale_top_lmt
冻结[或挂失]截止日期	_frz_prt_loss_date
放弃缴款委托发送标志	_giveup_flag
股份创设注销累计数量	_shares_crt_cancel_aggr_qty
股价与每股主营收入比	_mre_ratio
货币市场基金结转类型	_CRRC_MKT_FUND_CARYY_TYPE
净值校验精度处理方式	_SHARE_CHK_accuracy_MODE
累计分配最大可用资金	_aggr_distribute_mx_usable_cptl
卖券还款偿还负债金额	_sell_sec_repay_liab_amt
每天是否需要财务对账	_EVERY_DY_IS_NEED_FIN_CHK_ACCT
末日比例配售确认方式	_SUB_RATIO_MODE
签约包含允许操作方式	_cont_permit_opr_mode
签约包含允许交易类型	_cont_permit_trd_type
潜在客户首次接触场所	_potent_cust_fst_contact_site
潜在客户首次接触时间	_potent_cust_fst_contact_time
潜在客户推荐他人能力	_potent_cust_recomm_other_ablty
融券专用账户余券数量	_sht_sell_acct_stk_qty
上次扣款处理成功日期	_last_deduct_succ_date
实时偿还逾期权益数量	_rt_imbuse_overdue_right_qty
是否当天柜台产生流水	_occur_sn_flag
是否为本币种默认利率	_is_def_intr
是否为上报备付金账户	_is_rpt_acct
首次追加投资判断规则	_TWICE_JUDGE
受益人占受益金额比例	_bene_ratio
赎回时委托已成交数量	_entr_match_num_redeem
通知时刻维持担保比例	_maintain_guar_ratio
席位指定备用报盘队列	_seat_queue
应付融券逾期利息罚息	_payable_sec_ovrdue_intr_pnlty
应付融资逾期利息罚息	_payable_fin_ovrdue_intr_pnlty
占债券总成交金额比例	_OCC_BOND_ALL_MATCH_AMT_RATE
长期停牌证券估值类型	_LT_SUSP_SEC_ASSESS_VAL_TYPE
资产账户币种销户标志	_asset_acct_crrc_cancel_flag
最后交易日后几日交割	_tn_sett
标签常用业务场景说明	_lbl_common_scene_remk
投资ETF基金估值方式	_INVST_ETF_FUND_ASSESS_VAL_MODE
当日偿还融券承诺费	_tdy_sht_sell_commit_fee
当日偿还融券管理费	_sht_sell_exps
多佣金模式处理方式	_mmdl_appr_cms
该交易是否发往银行	_is_send_bank
股价与每股现金流比	_spcf_ratio
行业指数最近收盘价	_industry_index_price
今年以来净值增长率	_year_nav_growth_rate
可允许抵押证券市值	_can_permit_plg_sec_mkt_val
客户过少前最后日期	_CUST_LAST_DATE
利率调整基准点上限	_INTR_RATE_ADJ_BAS_PIT_TOP_LMT
利率调整基准点下限	_INTR_RATE_ADJ_BAS_PIT_BTM_LMT
清偿平仓类客户数量	_pay_off_cover_cust_qty
融券承诺费率未启用	_commit_fee_rate_not_act
融券后是否可以融资	_is_finance
融券逾期管理费罚息	_shtsl_overdue_adminexp_pnlty
融资逾期管理费罚息	_fin_overdue_adminexp_pnlty
是否为封闭最后一日	_is_last_close_day
是否为默认操作项目	_is_def_opr_prj
是否有从业资格标志	_is_qulified
未到期回购预计收益	_not_mature_repo_fc_payoff
未到期融券可用数量	_not_sht_sell_avail_num
未冻结逾期本金罚金	_unfrz_over_prin_penal
未冻结逾期权益罚息	_unfrz_overdue_right_pnlty
未冻结逾期息费罚息	_unfrz_overdue_chrg_pnlty
新开账户是否可交易	_is_trade
已偿还逾期本金罚息	_repaid_overdue_princ_pnlty
已偿还逾期权益罚息	_repaid_overdue_right_pnlty
已偿还逾期息费罚息	_repaid_overdue_chrg_pnlty
应补偿融券权益总值	_compensate_sht_sell_right_val
余券变化股份发生数	_surplus_stk_chan_num
追加平仓类客户数量	_accession_cover_cust_qty
资产过低前最后日期	_ASSET_LAST_DATE
督导期现场核查人员	_SUPERVISION_VERIFY_STAFF
T1日基金单位净值	_last_nav
出生日期/注册日期	_birth_reg_date
（不含融资融券）	_CBS
（仅含融资融券）	_MTS
半年佣金贡献分类	_SIX_MTHS_CMS_CONTRI_CLASS
罚息利率(年利率)	_penal_intr
罚息年利率未启用	_pnlty_intr_not_act
方便与财务接口用	_cf_intf
风险等级是否符合	_risk_lvl_accord
该笔偿还负债金额	_pay_liab_amt
个人追加认购份数	_per_append_share
公募基金管理业务	_POF_Mng
股份与每股派息比	_spd_ratio
股价与每股派息比	_spds_ratio
股票佣金（AB股）	_CMS_AB
红利比例或红股比	_divi_ratio
基金定投期满种类	_overdue_kind
交易后端收费总额	_total_back_end_load
巨额赎回处理办法	_large_redeem_flag
客户征信处理状态	_crd_deal_sts
累计融券逾期权益	_aggr_sht_sell_overdue_right
累计逾期权益罚息	_aggr_overdue_right_pnlty
累计逾期息费罚息	_aggr_overdue_intr_chrg_pnlty
利息计算是否含费	_is_INTEREST_INCLUDE_FEE
利息利率(年利率)	_intr_rate
利息税率(年利率)	_intr_tax_rate
买券还券冻结金额	_rtn_frz_amt
每个像素所需位数	_pixel_need_digit
盘后委托处理状态	_afhr_trust_deal_sts
融券后可融资标志	_ex_may_fin
融券卖出价格限制	_sell_restrict
融券逾期费用罚息	_sht_sell_overdue_exps_pnlty
融券逾期负债罚息	_sht_sell_overdue_liab_pnlty
融券逾期权益息费	_sht_sell_overdue_right_chrg
融券专户余券数量	_sht_sell_surplus_qty
是否送到登记公司	_is_send_src
是否需要发布IOPV	_is_iopv
是否支持前后收费	_is_fee_bilateral
收益分配截去收益	_CUT_OFF_PAYOFF
调查表栏目组比重	_part_grp_rate
调整股份每股价格	_adj_pers
外部代理柜员标志	_EX_AGENCY_TELLER_FLAG
业绩承诺到期日期	_perfor_accept_mature_date
银证支票到账方式	_chk_arr_mth
银证转账清算模式	_trs_clr_mode
应付融券逾期权益	_payable_sec_overdue_right
账户全日已转出额	_acct_trs_amt_tdy
中登是否先行计费	_IS_ZD_PRE_CAL_CULATE_FEE
字典可否增加子项	_is_add_sub
最近还款还券日期	_last_repay_date
账户全日转出上限	_acct_trs_amt_lmt_tdy
平均每日登录时长	_avg_every_day_login_time
每天登录时长峰值	_every_day_login_time_peak
是否愿意提供券源	_is_like_provide_voucher
质控现场核查人员	_QUALITY_CTRL_VERIFY_STAFF
住所所在行政区别	_dom_district
T日之前归还金额	_last_reapy_amt
T日之前归还数量	_last_repay_num
参与全年N次优惠	_times_year_n_preferential
基本养老保险费 	_pension_insur
基本医疗保险费 	_medic_insur
承诺费扣收情况	_commit_fee_deduct
电子设备运转费	_elect_equip_oper_cost
对账单寄送选择	_bill_choice
基金账号卡证号	_fund_acct_cardnum
计划下一日状态	_PLAN_NEXT_DAY_STS
检查弱认证信息	_chk_weak_info
交易性金融工具	_Trad_fin_inst
是否参与升降级	_IS_JOIN_LIFTING_STAGE
是否上传确认表	_is_upload_confirm
是否邮寄对帐单	_is_deliver_bill
数据包收发方式	_DATA_PACKET_TRANS_MODE
停牌时行业指数	_susp_indu_indi
投资者保护基金	INVEST_PROTECT_FUND
无委托成交处理	_no_match
银行托管户打印	_fedu_print
营业税金及附加	_Busitax_Surcharges
证件卡校验标志	_card_ver_flag
住宅所有权状况	_residence
应收账款周转率	_receive_turnover
证监会行业门类	_csrc_industry_category
证监会行业大类	_csrc_industry_major_category
证监会行业中类	_csrc_industry_mid_category
配偶知情同意书	_spouse_consent
T实时归还数量	_repay_num
补充医疗保险 	_sup_medic_insur
负债了结方式1	_liab_sett_way1
负债了结方式2	_liab_sett_way2
(含融资融券)	_CRD
(含异常证券)	_EX
处理返回结果	_return_result
存放金融同业	_due_bank
定时定额开户	_timer_op
公司以外产品	_en_product
股票质押业务	_poss
耗材定额级别	_SUPPLIES_QUOTA_LVL
回访是否通过	_is_pass
会计师事务所	_account_firm
今日补做标志	_tdy_patch
今日是否补做	_is_redo
可用信用额度	_avail_crd_quota
占净资本比例	_occ_capital_ratio
扩展字段_N10	_n10
扩展字段_N11	_n11
扩展字段_N12	_n12
扩展字段_N13	_n13
扩展字段_N14	_n14
扩展字段_N15	_n15
扩展字段_N16	_n16
扩展字段_N17	_n17
扩展字段_N18	_n18
扩展字段_N19	_n19
扩展字段_N20	_n20
扩展字段_N21	_n21
扩展字段_N22	_n22
扩展字段_N23	_n23
扩展字段_N24	_n24
扩展字段_N25	_n25
扩展字段_N26	_n26
扩展字段_N27	_n27
扩展字段_N28	_n28
扩展字段_N29	_n29
扩展字段_N30	_n30
扩展字段_N31	_n31
扩展字段_N32	_n32
扩展字段_N33	_n33
扩展字段_N34	_n34
扩展字段_N35	_n35
扩展字段_N36	_n36
扩展字段_N37	_n37
扩展字段_N38	_n38
扩展字段_N39	_n39
扩展字段_N40	_n40
扩展字段_N41	_n41
扩展字段_N42	_n42
扩展字段_N43	_n43
扩展字段_N44	_n44
扩展字段_N45	_n45
扩展字段_N46	_n46
扩展字段_N47	_n47
扩展字段_N48	_n48
扩展字段_N49	_n49
扩展字段_N50	_n50
扩展字段_N51	_n51
扩展字段_N52	_n52
扩展字段_N53	_n53
扩展字段_N54	_n54
扩展字段_N55	_n55
扩展字段_N56	_n56
扩展字段_N57	_n57
流动受限证券	_cir_restrict_stock
履约保证比例	PRCT_ASSR_RTO
前后收费类型	_bf_chrg_type
清算保付金额	_liq_pay_amt
清算冻结金额	_liq_frz_amt
清算解冻金额	_liq_unfrz_amt
清算在途金额	_liq_tran_amt
日结数据来源	_data_src
融券余券数量	_sht_sell_surplus_qty
审计师事务所	_auditing_firm
是否大宗交易	_big_trade_flag
是否短信服务	_is_sms_service
是否分笔计算	_is_cal_part
是否进行入账	_is_record
是否上市公司	_is_list_co
是否修改密码	_is_upd_pwd
是否有计算值	_is_cal_val
是否允许交易	_is_tradable
是否长期有效	_is_long_eff
司法发起方向	_judicial_init_dir
投资性房地产	_Invest_Prop
投资银行业务	_invest_banking
新指定可卖空	_new_sht
信用资产账户	_CRD_ACCT
账户全日转账	_acct_trs_tdy
账户状态(沪)	_shacct_sts
折扣优惠方式	_disc_mth
转账冻结金额	_trf_frz_amt
转账解冻金额	_trf_unfrz_amt
资产减值损失	_Assets_Devaluation
最后一次计算	_last_cal
小额质押业务	_SPB
融资融券系统	_mts
平均在线次数	_avg_online_freq
督导核查日期	_SUPERVISION_VERIFY_DATE
质控核查日期	_QUALITY_CTRL_VERIFY_DATE
招标被授权人	_Tendering_authorized_per
T日归还金额	_repay_amt
工伤保险费 	_emp_injury_insur
扩展字段_N1	_n1
扩展字段_N2	_n2
扩展字段_N3	_n3
扩展字段_N4	_n4
扩展字段_N5	_n5
扩展字段_N6	_n6
扩展字段_N7	_n7
扩展字段_N8	_n8
扩展字段_N9	_n9
生育保险费 	_maternity_insur
失业保险费 	_unemp_insur
住房公积金 	_house_fund
不需要处理	_no_need
持有至到期	_Held_Maturity
当日可融券	_tdy_sht_sell
当日可融资	_tdy_fin
第二受益人	_snd_bene
第三受益人	_thd_bene
第一受益人	_fst_bene
二级账记账	_snd_rcd
风险揭示书	_risk_dis_note
国外托管行	_FOREIGN_TRUSTEE
黑名单客户	_black_cust
沪基金账户	_sh_fund_acct
基金发起人	_fund_sponsor
开放式基金	_op_fund
客户大级别	_CUST_BIG_LVL
累积权权重	_Right_weight
临界时间点	_Critical_Time
律师事务所	_law_offices
上一交易日	_last_trd_date
深基金账户	_sz_fund_acct
实收付金额	_real_cash_basis_amt
是否可编辑	_is_edit
税务登记号	_tax_reg_no
所有者权益	_own_equity
特雷诺比率	_m12trate
银证发起方	_banxe_init
指令下达人	_dictator
质押式回购	_PR
香港交易所	_HKEX
签字会计师	_sign_acct
履约保障比	_Perform_gua_ratio
签字评估师	_sign_appraiser
关键联系人	_key_contact
存货周转率	_inv_turnover
投标保证金	_bid_bond
定增对接人	_priv_place_coinper
非流动负债	_non_current_liab
设备制造商	_equip_mfgr
一致行动方	_co_actioner
MD5校验码	_md5_checksum
R平方比率	_m12rrate
T1日日期	_last_date
补缴税款 	_back_tax
AB股比价	_absp_ratio
安装机构	_install_org
按手收取	_Charged_hands
保底薪酬	_min_wage
报价回购	_QT_PRC_REPO
本位货币	_std_money
残疾证号	_disability_permit
拆入资金	_Deposit_Funds
产品形态	_PRD_FORM
常量取值	_constant
场地设备	_site_equip
成交金额	_match_amt
成年标志	_minor_flag
出生日期	_birthday
除权除息	_ex_divident
储蓄网点	_saving_outlet
处罚金额	_Punish_amt
创新业务	_INBU
辞退补偿	_severance_package
达到条件	_reach_cond
单利复利	_INTEREST_MODE
当年累计	_year_aggr
登记日期	_reg_date
地理位置	_phy_loc
电话号码	_tel
电话区号	_calling_code
电子邮箱	_email
冻结金额	_frz_amt
对话点评	_dialog_appraise
对外担保	_out_guar
发放机关	_issue_org
发证机关	_issue_auth
法人代表	_leg_rep
非交易所	_non_exchg
分录编号	_entry_no
服务分级	_SRC_LVL
父经纪人	_parent_agentor
负债金额	_liab_amt
岗位代码	_position_code
个人股基	_IDV_STK_FUND
工会经费	_union_fund
工作单位	_work_unit
公募基金	_Public_funds
股指期货	_SFI
挂牌年份	_list_year
管理经理	_manage_mag
管理人员	_manager
归档日期	_archive_date
过出席位	_out_seat
过出账号	_out_acct
过入席位	_in_seat
过入账号	_in_acct
行政区划	_admin_div
沪深标志	_shsz_flag
坏账准备	_Bad_Debt_prov
会计期间	_acct_period
婚姻状况	_marital_sts
基金定投	_fund_sched_vote
集中交易	_central_trd
计提比例	_provision_rate
技术人员	_technician
减值准备	_Depr_Res
交收日期	_sett_date
交易规费	_trans_fees
教育经费	_edu_funds
解冻金额	_unfr_amt
经营范围	_busi_scope
净手续费	_net_fee
开户当天	_open_day
考核级别	_ass_lvl
靠档股本	_NEAR_AMOUNT
可供出售	_avail_sale
可用金额	_avail_amt
客户经理	_cust_mag
控股股东	_domi_stkholder
来源系统	_src_sys
劳务派遣	_dispatch
历史拉链	_h
历史全量	_h
历史沿革	_history
另类价值	_oth_value
流出总额	_OUT_GROSS
流入总额	_IN_GROSS
流水序号	_sn_no
流通股本	_out_cptl
路透代码	_RIC_CODE
伦敦代码	_SEDOL_CODE
买卖方向	_bs_dir
买券还券	_buy_sec_repay
麦氏久期	_MATURITY
卖券还款	_sell_sec_repay
每月几号	_mth_period
美国代码	_CUSIP_CODE
末级科目	_final_subj
彭博代码	_BLOOMBERG_CODE
票面利率	_nominal_intr
平仓盈亏	_cover_pl
签字日期	_assign_date
前台费用	_frt_fee
区间峰值	_PEAK
区间谷值	_TROUGH
区间均值	_AVG
日罚息率	_penal_rate
融券卖出	_sht_sell
融资融券	_margin
上一层值	_parent_val
社保账号	_ssn
社会保险	_social_insur
申请单号	_app_no
失效日期	_invld_date
实发工资	_net_salary
市价总值	_outstand_mkt_val
是否提示	_is_prompt
是否有效	_is_valid
手机号码	_mob
数据类型	_data_type
提成费用	_royal_fee
提醒信息	_MSG
统计日期	_STA_DATE
关注类型	_concert_type
外职工龄	_ext_work_age
问卷调查	_survey
无形资产	_intangible_asset
下一层值	_child_val
夏普比率	_m12srate
显示方式	_disp_mode
现金流量	_cash_vol
现券还券	_xq_repay
小额休眠	_DORMT
信息比率	_m12xrate
信用额度	_crd_limit
信用分析	_crd_ana
信用借款	_credit_loans
修改后值	_new_value
修改前值	_old_value
修正久期	_MATURITY_ADJUST
移动电话	_mob
移动平均	_moving_avg
已经归还	_returned
已经还款	_repayed
已经展期	_renewed
溢价比率	_prem_rate
营业执照	_business_licence
优先级次	_prio_level
邮政编码	_post_code
有效期内	_in_term_eff
有效日期	_eff_dt
原申请单	_old_app
约定购回	_AR
月周转率	_mth_turnover
允许标识	_is_identify
轧差金额	_netting_amt
债权金额	_debt_amt
詹森比率	_m12jrate
长期股权	_Long_Equity
折合比例	_reduced_ratio
证件地址	_id_addr
证件号码	_id_no
证券代码	_stk_code
证券市值	_SEC_MKT_VAL
政治面貌	_politics_sts
执法机关	_law_auth
执业资格	_cert_qlfc
直接还款	_direct_repay
注册资本	_reg_cptl
转出金额	_OUT_AMT
转入金额	_IN_AMT
转托管费	_cstdy_trsf_fee
资产管理	_Asset_Mng
资金融出	_Money_load
子经纪人	_sub_broker
子女状况	_CHILDREN_STS
总客户数	_totl_cust_num
组织机构	_org
最后一次	_newest
昨日余额	_last_bal
注册地址	_reg_addr
最新价格	_last_price
交通工具	_VEHICLE
跳转链接	_link
个股期权	_sop
随借随还	_with_loan_repay
纪检监察	_discip_insp
稽核审计	_audit
个人追加	_IDV_ADD
机构追加	_ORG_ADD
市价委托	_mkt_order
合规系统	_HGS
外部接入	_EX_ACCS
权益补偿	_right_cmp
私募基金	_priv_fund
每份面值	_each_par_val
优先份额	_PSHARE
分级基金	_STRUC_FUND
电子邮件	_EMAIL
即时通讯	_instant_com
生命周期	_life_cycle
承保公司	_underwriter
投保险种	_insure_type
统计口径	_Statistical caliber
并购重组	_MA
调研情况	Research_situ
银河金山	_yhjs
封卷时间	_closing_time
批文时间	_approval_time
信贷政策	_policy
签字律师	_sign_lawyer
流动比率	_current_ratio
速动比率	_quick_ratio
开标时间	_tender_open_time
被访谈人	_interviewee
督导类型	_Supervision_type
起投金额	_thre_amt
退市整理	_delist
银河金鼎	_yhjd
沉默账户	_silent_acct
中介机构	_agency
发行方式	_issue_mode
定制镌刻	_Customized_engrave
交易清单	_tran_list
补充协议	_sup_agt
标的证券	_stk
B值比率	_m12brate
DVP标志	_dvp_flag
ETF份数	_etf_share
T+0交易	_T+0_TRD
T+N确认	_TN_CONFIRM
T日日期	_cur_date
Z标准分	_z_score
风险度1	_risk_degree1
风险度2	_risk_degree2
福利费 	_benefit
附加费1	_add_fee1
附加费2	_add_fee2
滞纳金 	_late_fee
沪深300	_hs300
10年期	_year10
11年期	_year11
12年期	_year12
13年期	_year13
14年期	_year14
15年期	_year15
16年期	_year16
Hash值	_hash_val
TA确认	_ta_confirm
按金额	_per_amt
按手数	_per_hands
保有量	_inventory
保证金	_margin
报告币	_rpt_cr
备付金	_excess_rev
被兑换	_converted
本公司	_curr_co
本集团	_curr_grp
本路径	_this_path
本位币	_local_cr
本系统	_curr_sys
编码表	_code_table
标识符	_identifier
标示值	_mrk_val
标准差	_std_dev
标准分	_std_score
标准券	_std_bond
表达式	_expression
不打印	_no_print
不合格	_UNQUAL
不展期	_unrenewal
不小于	_nlt
不少于	_nlt
不低于	_nlt
不超过	_ngt
不大于	_ngt
不多于	_ngt
已盖章	_has_seal
未盖章	_no_seal
菜单号	_menu_code
参数值	_param_val
操作后	_ex_operate
操作前	_bf_operate
操作员	_oper
曾用名	_oldname
查询费	_qry_fee
产品集	_prd_set
偿还时	_imburse
钞转费	_mtrans_fee
成本价	_cost_price
成份股	_comp_stk
成交量	_match_qty
承诺费	_commit_fee
承销商	_underwriter
筹资人	_fund_raiser
出入金	_money_inout
初始线	_init_line
初始值	_init_val
储备金	_resv
处罚金	_penalty
传呼机	_bb
创建人	_creator
创建者	_creator
创业板	_gem
次级债	Sub_Debt
存放地	_store_site
存取款	_depo_draw
存续期	_save_hold_year
错误码	_err_code
大标题	_headline
大集中	_core
大小非	_non_size
代理点	_pop
代理费	_agency_fee
代理人	_agent
代码表	_code
代码串	_codes
代码证	_code_card
待返回	_be_returned
待入账	_be_recorded
担保品	_collateral
担保物	_guaranty
单账号	_single_acct
当事人	_pty
档案柜	_file_cab
倒计时	_countdown
到期价	_matu_price
到期日	_maturity
登记号	_reg_no
登记人	_reg_per
登录名	_login_name
等价物	_equivalent
第三方	_third
冻结数	_frz_num
对账单	_stmt
多渠道	_mchnl
多账号	_multi_acct
发行人	_issuer
发行方	_issuer
发起方	_initiator
发起人	_initiator
发生额	_occur_amt
发生后	_after
发生数	_occur_num
发售价	_issue_price
发送日	_send_date
反洗钱	_aml
方案号	_prj_no
防作弊	_avoid_cheat
非现场	_OFF_SITE
分辨率	_resolution
分隔符	_Separator
分行号	_br_no
分机号	_Extension
分数项	_score_item
分支号	_affliate_no
风险金	_risk_cptl
封闭期	_close_period
封闭式	_CLOSED_mode
服务部	_srv_dept
服务器	_srv
浮息债	_float_rate_debt
辅助账	_sub_ledger
辅助账	_ASSIS_ACCT
父菜单	_parent_menu
付息日	_intr_date
复核人	_chkr
公司债	_corp_bond
功能点	_func_point
功能号	_func_no
贡献度	_contribution
股票篮	_stk_basket
关键字	_keyword
关联人	_affliate
关注类	_concert_cls
关注线	_attention_line
管理费	_mng_fee
管理人	_manager
管理员	_admins
过户费	_trans_fee
合同号	_cont_no
核算项	_accounting
黑名单	_blacklist
宏定义	_macro_defi
换手率	_turnover
换算价	_conversion_price
会员号	_member_no
活跃度	_liveness
计数器	_counter
记录号	_rec_no
记录数	_rec_num
交割期	_deli_date
交易所	_exchg
交易员	_dealer
结束值	_end_val
结算价	_sett_price
借款方	_Borrower
金融债	_finl_bond
经办人	_respon_per
经纪人	_broker
经手费	_hndl_fee
警戒类	_alert_class
警戒线	_warn_line
净佣金	_net_comm
境内外	_inout
居间人	_broker
开发人	_devr
开发商	_devrs
开户费	_act_fee
开户奖	_op_acct_award
开户数	_op_num
开盘价	_open_price
考察期	_check_term
考核集	_eval_set
科目码	_subject_code
可撤单	_be_withdraw
可兑换	_convertible
可卖空	_be_short
可平仓	_is_cover
可强制	_is_force
可申赎	_is_redempt
可用数	_avail_num
可重复	_repeat
客户号	_cust_no
客户集	_cust_set
客户数	_cust_num
控股人	_controller
类型组	_type_grp
利息税	_intr_tax
联行号	_INTRABANK_no
联系人	_con_per
领导者	_leader
流通股	_out_stk
买卖方	_buyer_seller
卖出差	_spread_sell
每万份	_WK10
免打扰	_disturb
模板号	_temp_no
目标表	_obj_tab
内部码	_inter_code
逆回购	_reverse_repo
年费率	_ann_rate
年利率	_ann_intr_rate
年收入	_ann_income
平仓前	_bf_cover
平仓线	_cover_line
评分者	_rater
凭证号	_vou_no
企业债	_corp_bond
起始值	_start_val
签发日	_issue_date
前分支	_pre_branch
清算费	_clr_fee
清算后	_af_clear
全日制	_full_time
券商端	_brok_side
确认码	_confirm_code
人民币	_CNY
任现职	_His_current_position
日利率	_day_rate
融资券	_FIN_BILL
融入方	_Borrower
上交所	_sh
上一次	_last
上一日	_last_date
申赎差	_ard
身份证	_id_card
时间戳	_DATETIME
时间点	_Point_of_time
时间段	_time_seg
市净率	_pb_ratio
市盈率	_pe_ratio
市占率	_MKT_SHARE
市值价	_mkt_price
试用期	_probation
是否是	_is
是否为	_is
适用性	_applcty
收盘价	_close_price
收款方	_Beneficiary
手续费	_chrg
首期价	_init_price
受益人	_beneficiary
受影响	_influenced
授权人	_auth
松头寸	_LOOSE_BALANCE
所有制	_ownership
套现值	_cash_val
提成费	_royal
提单号	_Bill_num
调查表	 survey
调整人	_adj_per
通道号	_chnl_no
投资人	_investor
投资者	_investor
推荐奖	_reco_award
推荐人	_recommender
托管户	_fidu_acct
托管人	_trustee
往来账	_ac_acct
违约金	_PENALTY
违约者	_def_er
未成年	_juvenile
未激活	_not_acti
未交割	_not_deli
未交收	_unsett
未了结	_UNCMPLT
未平仓	_uncover
未完成	_un_finish
无委托	_no_order
席位费	_Seat_Fees
席位号	_seat_no
系列号	_series_no
系统号	_SYS_no
线程数	_thread
销户数	_cancel_num
销售人	_saler
销售商	_retailer
小标题	_x_head
小灵通	_well
小数点	_radix_point
小题目	_sub_topic
校验码	_chk_sum
协议号	_agt_no
协议书	_AGT
新开户	_new_acct
新指定	_newly_designate
信用号	_crd_no
修改人	_modifier
修改者	_mender
许可证	_LICENCE
选择的	_selected
序列号	_sn_no
研究员	_researcher
已偿还	_repaid
已撤单	_withdrawed
已成交	_matched
已处理	_processed
已到期	_matured
已冻结	_frzn
已兑换	_converted
已关闭	_closed
已归还	_returned
已计算	_caled
已扣减	_deducted
已清算	_cleared
已认领	_claimed
银行端	_bank_side
银行间	_Inbank
银证通	_secu_link
印花税	_stmp_tax
营销员	_mktg_staff
营业部	_biz_dept
营业税	_sale_tax
应返还	_should_return
应付款	_payables
应扣税	_should_deduct
应平仓	_should_cover
应收付	_should_pay
应收款	_receivables
优惠券	_coupon
优先级	_prio
有访问	_beaccess
有效户	_EFF_ACCT
有效期	_eff_period
育成人	_raiser
预交收	_prepaid
预委托	_pre_order
源接口	_src_itf
源系统	_src_sys
运算符	_operator
在线数	_online_no
增长率	_growth_rate
债转股	_debt_equity_swap
涨跌幅	_price_lmt
涨跌停	_lmt_move
账户卡	_acct_card
账户数	_ACCT_NUM
折扣率	_disc_rate
折算率	_conv_rate
正常类	_norm_cls
正高级	_highest
正回购	_buyback
证管费	_sec_fee
证监会	_csrc
证监局	_SECU_REGU_BUR
证券端	_sec_side
证书号	_cert_no
支付号	_no_payment
值类型	_val_type
指标值	_index_val
制单人	_producer
质押价	_pledge_price
忠诚度	_loyalty
终止类	_end_cls
周期内	_cycle
周转率	_turnover
主股东	_main_shareholder
主席位	_main_seat
主账号	_main_acct
助记码	_mnemonic_code
注册地	_reg_addr
注册项	_reg_item
转出方	_forward
转融通	_RFS
转托管	_cstdy_trsf
准备金	_Reserves
资产量	_asset_vol
资金池	_CASH_POOL
子公司	_SUBSIDIARY
子系统	_sub_sys
子账号	_sub_acct
自定义	_self_def
字典项	_dict_entry
字段名	_COL_Name
字段值	_fld_val
字符串	_string
字符集	_char_set
总成交	_totl_amt
总额度	_totl_lmt
总份数	_totl_mark
总股本	_gl_cptl
总金额	_aggr_amt
总市值	_totl_mkt_val
总数量	_totl_num
总头寸	_totl_position
总余额	_totl_bal
总账户	_totl_acct
总资产	_totl_asset
组名称	_grp_nm
最大值	_max
最低价	_low_price
最低线	_LMT
最高价	_high_price
最小值	_min_val
最新价	_last_price
左右靠	_lfrt
做市商	_mkt_maker
约定书	_AGT
涨停板	_lmt_up
跌停板	_lmt_dw
适当性	_approp
评测方	_evaluater
同义词	_Synonym
接入方	_connecter_in
联名卡	_co_brand
流水号	_sn_no
12个月	_mth12
收市价	_close_price
初始价	_init_price
博士后	_postdoct
工作站	_workstation
董事会	_board_dir
办公室	_office
监事会	_board_sup
客户端	_client
一码通	_ACCOUNT
文件柜	_file_cab
不匹配	_unmatch
所在地	_locus
权利金	_Premium
我公司	_our_co
受理方	_accepter
成交价	_match_price
沪港通	_HGT
现金宝	_Cash_treas
质押物	_pledge
银荷包	_Silv_Purs
运营商	_oper
沪股通	_HGT
港股通	_GGT
深股通	_SGT
港交所	_HKEX
实习期	_PRCTC_period
证券方	_sec_side
冷静期	_cooling_period
互联网	_internet
警示线	_warn_line
盈利率	_profit_rate
不适当	_improp
深港通	_SGT
加扣分	_bonus_deduct_score
负责人	_head
纳税人	_tax_per
供应商	_supplier
贵金属	_noble_metal
结构化	_STRUC
被保险	_insured
千万元	_qwy
天天利	_ttl
金自来	_jzl
承揽人	_contractor
保代人	_sponsor_repr
协办人	_coordinator
审核员	_auditor
中债登	_zzd
董监高	_board_dir_sup_senior_mng
第一大	_fst_big
招投标	_tendering
督导员	_supervisor
二十日	_d20
一季度	_quar1
警示板	_warn_board
私募债	_priv_debt
无交易	_no_trd
公众号	_off_acct
偏离度	_deviation
归集率	_col_rate
提供方	_provider
现金流	_cash_flow
百万元	_bwy
衍生品	_derivative
所得税	_income_tax
流动性	_liquidity
百分比	_percent
可信度	reliability
待偿期	repayment
混合型	_hybrid
集中度	_cnctrn
同花顺	_AKQJ10
双子星	_GEM
海王星	_NEP
回撤率	_Drawdown
控制权	_ctrl
大事记	_chronicle
参与方	_parti
国资委	_sasac
发审委	_IEC
标的券	_stk
主协议	_main_agt
104周	_wk104
152周	_wk152
156周	_wk156
1年期	_year1
208周	_wk208
260周	_wk260
2年期	_year2
312周	_wk312
364周	_wk364
3个月	_mth3
3年期	_year3
416周	_wk416
468周	_wk468
4年期	_year4
520周	_wk520
572周	_wk572
5年期	_year5
624周	_wk624
676周	_wk676
6年期	_year6
728周	_wk728
780周	_wk780
7年期	_year7
8年期	_year8
9年期	_year9
_加分	_bonus_score
_扣分	_deduct_score
1个月	_mth1
专利	_patent
巡查	_Inspection
T1日	_last_DAILY
津贴 	_allowance
6个月	_mth6
13周	_wk13
26周	_wk26
52周	_wk52
爱好	_hobby
拜访	_visit
板块	_plate
版本	_ver
办公	_work
半年	_HFY
绑定	_bind
包含	_include
保本	_break_even
保护	_PROTECT
保荐	_recom_guarantee
保留	_resrvn
保证	_assure
保值	_hedge
报备	_filing
报表	_rpt
报酬	_reward
报告	_rpt
报价	_quote_price
报盘	_offer
报送	_submit
备份	_bak
备用	_standby
备注	_remk
本币	_Local_currency
本次	_this
本级	_self
本金	_princ
本年	_curryear
本期	_currprd
本位	_local
本月	_currmth
比较	_contrast
比例	_ratio
比率	_rate
比重	_proportion
笔数	_plot
币种	_crrc
毕业	_grad
编号	_no
编码	_coding
变动	_fluc
变更	_alter
变化	_chan
标的	_underlying
标记	_mark
标签	_lbl
标识	_id
标示	_mark
标题	_title
标志	_flag
标准	_std
表名	_tb_name
并户	_merge
补差	_Makeup
补偿	_compensate
补充	_complementary
补贴	_subsidy
补作	_redo
不可	_cant
步长	_step
步骤	_process
部门	_dep
簿记	_book
财务	_finance
菜单	_menu
参加	_join
参考	_ref
参数	_param
参与	_join_in
参照	_ref_to
仓库	_Warehouse
操纵	_mani
操作	_opr
测评	_testing
策略	_strgy
层次	_tier
层级	_lvl
曾经	_ever
查看	_continued
查询	_qry
差额	_diff
差异	_differ
拆分	_Split
产品	_prd
产生	_produce
偿还	_imburse
场内	_on_site
场所	_site
场外	_off_site
钞汇	_banknote_sink
超额	_Excess
超限	_Excess
撤单	_withdraw
撤销	_repeal
成本	_cost
成份	_elem
成功	_succ
成绩	_result
成交	_match
成立	_setup
成为	_be
成员	_member
诚信	_Integrity
承诺	_acceptance
承受	_endure
承销	_Underwriting
城市	_city
程度	_degree
程序	_prog
持仓	_position
持股	_share_hld
持续	_continued
持有	_hold
冲销	_write_off
冲正	_reversed
出错	_err
出金	_money_out
出卷	_issue_exam
出纳	_cashier
出身	_origin
出生	_birth
出质	_out_qlty
初步	_init
初审	_trial
初始	_init
除权	_ex_divident
处罚	_Punish
处理	_deal
触发	_trigger
传真	_fax
创建	_crt
创设	_creation
创新	_Innovation
垂直	_vertical
磁卡	_magcard
次数	_freq
从业	_obtain
存储	_store
存放	_stor
存管	_depo
存款	_deposit
存量	_inventory
存取	_access
存入	_deposit
存托	_ads
存折	_deposit_book
错误	_err
答案	_ans
打印	_print
打折	_discount
大额	_large
大类	_catalog
大区	_region
大小	_size
大写	_cap
代办	_comm
代表	_reprsnt
代号	_symbol
代理	_agency
代码	_code
代销	_proxy
带有	_have
贷方	_lend
待摊	_unamortized
待转	_betransfer
担保	_guar
担任	_take
单一	_one
单笔	_single
单价	_unit_price
单据	_bill
单日	_a_day
单位	_unit
单元	_cell
当年	_curr_year
当前	_prsnt
当日	_tdy
当天	_the_day
当月	_curr_mth
导出	_exp
导入	_Imp
到期	_mature
到账	_deli
得分	_score
登记	_reg
登录	_login
登入	_enter
等级	_gdes
低限	_low_lmt
低于	_less
抵扣	_rush
抵押	_collateral
底数	_btm_num
底薪	_base_pay
地点	_place
地区	_district
地市	_distrct
地税	_local_tax
地域	_region
地址	_addr
第二	_snd
电话	_phone
电脑	_pc
电子	_elec
跌幅	_drop_range
跌停	_lmt_dw
盯市	_mark_mkt
订单	_order
订阅	_subscribe
定额	_quota
定购	_order
定价	_price
定金	_CBALANCE
定期	_term
定时	_fix_time
定位	_locate
定向	_direct
定义	_define
动态	_dyn
冻结	_frz
短期	_Short_term
队列	_queue
对等	_equal
对方	_oth_side
对话	_dialog
对手	_opponent
对象	_obj
对应	_corr
对账	_chk_acct
对照	_compare
兑付	_cash
兑换	_convert
兑息	_exchg_rate
额度	_lmt
二级	_snd
发布	_release
发放	_distribute
发行	_issue
发起	_initiate
发生	_occur
发送	_send
发证	_cert
罚息	_intr_pnlty
法定	_legal
法人	_leg_per
反向	_reverse
返还	_return
返回	_return
返佣	_comm_discount
范围	_scope
方案	_prj
方法	_mthd
方式	_mode
方向	_dir
房间	_room
访问	_accessing
放弃	_abondon
废单	_waste
费率	_rates
费用	_exps
分笔	_each_trade
分布	_DISTR
分仓	_BRANCH
分成	_divide
分档	_staple
分段	_seg
分行	_br
分红	_coupon
分类	_class
分录	_entry
分母	_denominator
分派	_allot
分配	_distribute
分数	_score
分支	_affliate
分值	_score_val
积分	_accum_point
分子	_numerator
分组	_grp
份额	_share
份数	_copies
风格	_style
风险	_risk
封存	_seal_up
服务	_srv
浮动	_float
符号	_symbol
幅度	_RANGE
辅助	_assis
父级	_parent
父列	_parent_col
付息	_intr_pay
负数	_negative
负责	_responsible
负债	_liab
附表	_att_list
附加	_additional
附件	_appendix
附属	_attach
附送	_ATTACHED
复核	_chk
复权	_Recovered
复数	_plural
改签	_chg
概述	_overview
干部	_cadre
岗位	_post
港币	_HKD
高度	_altitude
格式	_format
隔日	_tertian
个人	_individual
个数	_cnt
跟踪	_trace
更新	_upd
工龄	_work_age
工位	_stations
工资	_wage
工作	_empm
公布	_announce
公共	_pub
公式	_formula
公司	_co
公文	_off_doc
公有	_common
公允	_fair
功能	_func
共享	_share
购回	_buyback
估价	_VALUATE
估算	_esti
估值	_assess_val
股本	_share_cptl
股东	_stkhld
股份	_share
股基	_STK_FUND
股票	_stk
股数	_STK_NUM
固定	_fix
顾问	_adviser
挂靠	_affiliat
挂失	_rpt_loss
挂账	_hang
关联	_assoc
关系	_rela
管理	_mng
过会	_pass_meet
监管	_regulatory
管辖	_ADMIN
归档	_archive
归还	_repay
归类	_classify
归属	_belong
规定	_regulate
规范	_norm
规模	_scale
规则	_rule
柜台	_the_counter
柜员	_teller
国籍	_nati
国际	_INTERNATIONAL
国家	_country
国税	_state_tax
国债	_trea
过程	_proc
过低	_Too_low
过渡	_interim
过户	_transfer
过滤	_filter
过少	_Too_little
过账	_post
还款	_repayment
还券	_short_cover
含义	_meaning
行号	_line_no
行情	_quot
行权	_exer
行业	_industry
行政	_admin
号码	_num
合并	_unite
合成	_compose
合法	_legal
合格	_QUAL
合规	_compliance
合计	_total
合同	_cont
合用	_Combined
合约	_cont
合作	_coop
核对	_verify
核算	_biz_acct
核销	_verify
衡量	_measure
红冲	_reverse
红股	_bonus_share
红利	_dividend
后备	_reserve
后端	_bk_end
后台	_bk_groud
后资	_post_capl
忽略	_pretermit
互斥	_mutex
户均	_acct_per
户口	_resident
客户	_cust
户数	_hz_hold
护照	_passport
划拨	_allot
划出	_draw
划款	_payment
划转	_transferred
环比	_LINK
恢复	_recover
回报	_repay
回访	_retn_visit
回复	_re
回购	_repo
回款	_payment
回溯	_backtrack
回赠	_rebate
回转	_slew
汇兑	_exchg
汇率	_exchg_rate
汇总	_totl
会计	_accounting
会员	_member
婚前	_premarr
婚姻	_marriage
活动	_activity
活期	_curr
货币	_crrc
获得	_achieve
获取	_get
机构	_org
机关	_office
机器	_machine
积数	_aggrn
基本	_basic
基础	_base
基金	_fund
基准	_basis
激活	_activation
级别	_lvl
级差	_Differential
级次	_level
集合	_set
集团	_grp
籍贯	_native_place
计费	_chrg
计划	_plan
计量	_measure
计算	_cal
计提	_provision
计息	_intr_accr
记录	_record
记息	_accrue_intr
记账	_record
记账	_chalk_up
技术	_tech
寄送	_mail
加班	_overtime
加入	_add
加载	_load
家庭	_fami
假日	_holi
价格	_price
价值	_value
间隔	_interval
兼任	_part_time
检查	_review
监控	_monitor
减少	_Reduction
简称	_abbr
简历	_resume
简拼	_smpl_spell
简要	_brief
见面	_meet
建设	_constr
建议	_propose
建账	_acct_build
健康	_hlthy
键值	_key_val
讲师	_lecturer
交叉	_cross
交割	_deli
交卷	_submit_exam
交收	_sett
交收	_settle
交税	_pay_tax
交往	_assort
交易	_trd
角色	_role
缴款	_payment
教育	_edu
阶段	_phase
接触	_contact
接近	_approach
接口	_interface
接收	_receive
揭示	_reveal
节点	_node
结存	_cash_hand
结果	_result
结束	_end
结算	_sett
结息	_intr_sett
结转	_caryy_fwd
截止	_ddln
截至	_as
解冻	_nfrz
解释	_expl
解约	_Cancel
借出	_loan
借贷	_dbtg
借方	_db
今日	_tdy
金额	_amt
金融	_finl
进度	_schedule
禁取	_forb_take
禁用	_forbid
禁止	_prob
经纪	_brokers
经济	_economy
经理	_mag
经历	_experience
经手	_handle
经验	_experience
精度	_accuracy
净额	_net_amt
净价	_net_price
净值	_net_val
境内	_innersea
境外	_oversea
久期	_DURATION
局部	_part
巨额	_mint
具有	_have
均价	_av_price
卡号	_card_no
开仓	_open
开发	_dev
开户	_op_acct
开盘	_open_quot
开平	_op_cl
开始	_begin
开市	_op_mkt
开通	_setup
开业	_open
开展	_dev
考察	_check
考核	_examine
考试	_exam
科目	_subject
可否	_whether
可取	_drawable
可用	_usable
客服	_CUST_SRV
课程	_course
控件	_ctrl
控制	_ctrl
扣减	_deduct
扣款	_deduction
扣收	_deduct
库存	_storage
跨市	_x_mkt
宽度	_width
亏损	_loss
扩展	_expand
来源	_src
栏目	_part
栏组	_bar_grp
类别	_cate
类型	_type
累积	_accumulated
累计	_aggr
离职	_leave
礼品	_gift
理财	_fing
理论	_Theory
理念	_idea
理由	_excuse
历史	_h
利差	_spread
利率	_intr_rate
利润	_profit
利息	_intr
隶属	_subordi
连接	_connect
连续	_consec
联动	_linked
联络	_communicate
联系	_contact
列表	_list
临时	_tmp
另库	_oth_lib
留存	_Retained
流程	_flow
流失	_retent
流水	_log
流通	_outstand
流向	_flow_dir
录入	_input
路径	_path
轮号	_turn
履约	_practice
买卖	_bs
买入	_buy
商机	_Opportunity
卖出	_sell
每股	_per_share
每手	_per_lot
每天	_every_day
美元	_USD
密函	_confident_letter
密码	_pwd
免收	_free
面额	_deno
面积	_AREA
面值	_par_val
描述	_desc
秒数	_second
民族	_nation
名称	_name
名字	_name
明细	_detl
模板	_tmpl
模块	_module
模拟	_simulate
模式	_mdl
末级	_final_stage
末日	_end_day
默认	_def
目标	_tgt
目的	_purposes
目录	_directory
目前	_curr
募集	_raise
内部	_inter
内码	_isn
内容	_content
能力	_ability
年初	_BEGYear
年化	_annualized
年检	_inspect
年结	_year_close
年金	_annu_fund
年龄	_age
年审	_examined
年限	_year_num
年月	_ym
排除	_excl
排名	_rank
排序	_sort
牌号	_Trademark
派发	_payout
盘后	_af_hr
判别	_distn
判断	_Judge
判卷	_Judge_exam
培训	_train
配对	_match
配偶	_spouse
配股	_issue_right
配号	_match_no
配售	_ration
配债	_quotabond
配置	_conf
批次	_batch
批号	_no
批量	_batch
批准	_approve
披露	_publish
匹配	_matching
片断	_fragment
票面	_face_val
拼音	_phn
频度	_freqn
频率	_freq
品种	_kind
聘任	_engage
别名	_alias
平仓	_cover
平今	_flat_now
平均	_avg
评分	_give_mark
评估	_eval
评级	_grade
评价	_appraise
评卷	_Review_exam
评论	_comment
凭证	_vou
普通	_common
期初	_bgng
期号	_term
期货	_future
期间	_period
期满	_expire
期末	_endg
期权	_option
期数	_PERIODS
期望	_hope
期限	_term
其他	_oth
企业	_corp
启动	_start_up
启用	_act
起点	_start_point
起计	_BEGINCALC
起始	_start
签订	_sign
签名	_signture
签署	_affix_to
签约	_sign_cont
前端	_fore_end
前台	_frt
前缀	_prefix
潜在	_potent
嵌套	_nest
强平	_force_cover
强制	_force
清偿	_pay_off
清单	_chklst
清理	_clean_up
清盘	_Winding
清算	_clear
情况	_instance
情形	_situation
请求	_req
区间	_section
区域	_area
渠道	_chnl
取出	_fetch
取得	_obtain
取款	_withdraw
趋势	_trend
解禁	_ban_lift
取现	_cash_withdraw
取消	_cancel
取值	_value
权利	_right
权限	_right
名次	_sort
协会	_association
限值	_limit
权益	_right
权证	_warrant
权重	_weight
全部	_full
全称	_full_name
全价	_full_price
全局	_whole
全名	_full_name
全拼	_full_spell
全日	_full_tm
券面	_Coupon_surface
券商	_trader
缺省	_def
确认	_confirm
群组	_grps
热度	_heatdegree
人才	_talent
人力	_manpower
人事	_hr
人员	_staff
认购	_call
认管	_id_mng
认领	_claim
认申	_PURS
认识	_know
认证	_authenticate
任命	_appoint
任务	_task
现任	_CURR
任职	_take_office
日报	_daliy
日初	_bgdy
日间	_daytime
日均	_avg
日期	_date
日志	_log
日终	_day_end
融出	_loan_OUT
融券	_sht
融入	_loan_IN
融资	_fin
入金	_fund_in
入口	_entrance
入库	_in_storage
入学	_entrance
入账	_en_acct
入职	_ENTRY
入质	_Into_qlty
三板	_third_bd
三方	_tri
扫描	_scan
删除	_del
商号	_firm
商誉	_goodwill
上报	_rpt_submit
上传	_upload
上次	_last_time
上海	_sh
上级	_super
上交	_hand_in
上轮	_last_turn
上期	_last
上市	_list
上午	_am
上限	_top_lmt
同期	_crspprd
同比	_yoy
设计	_design
设值	_set_val
设置	_setup
社会	_SOCIAL
申报	_rpt
申购	_purs
申请	_app
申赎	_ransom
身份	_capa
身高	_height
深度	_deep
深圳	_sz
审核	_audit
审批	_approve
生产	_produce
生成	_make
生存	_breathe
生日	_birthday
生效	_eff
省份	_province
剩余	_surplus
失败	_fail
失效	_invld
时间	_time
时刻	_moment
时效	_efficiency
识别	_ident
实际	_actual
实扣	_act_deduct
实时	_rt
实收	_paid
实提	_Real_mention
实现	_achieve
史式	_use
使用	_use
市场	_mkt
市值	_mkt_val
事件	_evt
事项	_item
试卷	_exam_paper
试算	_trail
是否	_is
适用	_adpat
室号	_room_no
收费	_collect_fee
收款	_collect
收盘	_close_quot
收取	_collect
收入	_income
收市	_close
收益	_payoff
手工	_handiwork
手机	_mob
手数	_hands
首次	_fst
首轮	_fst_turn
首选	_fst_chioce
受托	_Fiduciary
受益	_benefit
授权	_auth
授信	_crd
授予	_award
输出	_export
输入	_imp
赎回	_redeem
属性	_prop
数据	_data
数量	_qty
数值	_num
数字	_figure
双向	_bi
双方	_bi
水平	_lvl
税额	_tax_amt
税金	_tax_fee
税率	_tax_rate
税种	_tax_type
顺序	_seq
顺延	_DELAY
说明	_remk
司法	_judicial
送股	_STK_DIV
速度	_SPEED
损益	_pl
缩写	_abbrn
所属	_belongs
所需	_required
所有	_all
所在	_locus
索引	_idx
锁定	_lockout
他人	_other
摊销	_Amor
套餐	_pckg
套号	_no
套现	_arbitrage
特别	_especial
特殊	_spec
特性	_chrt
特长	_speciality
特征	_chct
提成	_brok
提供	_offer
提交	_put_in
提款	_drawing
提前	_advance
提取	_draw
提示	_prompt
提醒	_Remind
题目	_topic
体系	_hier
替代	_repl
天数	_days
添加	_append
条件	_cond
条目	_entry
调拨	_allot
调查	_inquiry
调汇	_swap
调整	_adj
贴水	_Premium
停牌	_susp
停用	_stop
停止	_stop
通道	_chnl
通过	_pass
通讯	_com
通知	_inform
同步	_syn
统计	_sta
统一	_unified
头寸	_position
投保	_insure
投机	_spcl
投票	_vote
投入	_launch
投诉	_complaint
投资	_invest
透支	_overdraw
凸性	_CONVEXITY
图标	_icon
图片	_picture
途径	_road
团队	_team
推荐	_recomm
推送	_push
退回	_back
退签	_cancel
退休	_retire
托管	_custody
外币	_fr_crrc
外部	_exterior
外汇	_Exchange
外文	_fr_lang
完成	_finish
完全	_complete
万份	_WORK_UNIT
网点	_org
网卡	_NIC
网络	_network
网上	_online
网下	_offline
网址	_url
往来	_ac
违约	_default
唯一	_unique
维持	_maintain
维护	_preserve
委托	_order
位串	_bstr
位数	_digit
位图	_bmap
位置	_loc
文本	_TXT
文件	_file
文字	_word
问卷	_survey
无主	_no_master
物理	_physics
希望	_wish
息费	_intr_chrg
席位	_seat
系数	_coef
系统	_sys
细分	_division
辖区	_area
下次	_next_time
下达	_Issued
下级	_junior
下轮	_nx_turn
下午	_pm
下辖	_admin
下限	_btm_lmt
显示	_disp
县区	_county
现货	_spots
现金	_cash
现券	_xq
限定	_restr
限额	_lmtn
限价	_lmt_price
限制	_restr
限售	_restr_sale
相对	_relative
相关	_related
详情	_detl
详细	_detl
项目	_prj
像素	_pixel
消息	_msg
销户	_cancel_acct
销售	_sale
小贷	_MICRO_FINC
小额	_SMALL_AMT
小类	_subcls
小数	_Dec
小组	_grp
验证	_verify
校验	_verify
协议	_agt
新股	_new_stk
新开	_new_op
新销	_new_cl
新意	_shine
新增	_add
新债	_new_debt
新值	_new_value
薪酬	_salary
薪水	_wage
信息	_info
信用	_crd
星级	_star
星期	_week
形式	_form
兴趣	_intr
性别	_gender
性质	_nature
姓名	_name
姓氏	_last_name
休眠	_sleep
修改	_modi
修正	_amend
虚存	_virt_mem
需求	_require
需要	_need
许可	_admission
序号	_sno
续存	_continue_exists
续签	_renew
选项	_Options
送办	_send_work
停留	_stand
选择	_choice
学分	_SCORE
学历	_edu
学时	_period
学位	_diploma
学习	_study
学校	_school
学制	_School_system
血型	_blood_type
询价	_ENQRY
循环	_loop
延迟	_delay
延期	_defer
延长	_extend
延时	_delay
衍生	_derivative
要素	_factor
总体	_total
业绩	_perfor
业务	_biz
业余	_sparetime
叶子	_leaf
夜市	_night_mkt
一般	_general
一级	_pri
一年	_year1
依据	_Pursuant
已经	_already
已转	_trfed
异常	_ex
异地	_allopartry
异动	_fluc
意见	_opion
意向	_intent
溢价	_premium
因素	_factor
因子	_gene
银行	_bank
银河	_yh
银证	_banxecurity
引用	_ref
印章	_signet
英文	_eng
盈亏	_pl
盈利	_profit
营销	_mktg
营业	_BIZ
影响	_impact
影像	_img
应得	_deserved
应付	_payable
应计	_accrued
应收	_Receivable
应用	_apply
硬盘	_Hard_disk
佣金	_cms
用户	_user
用时	_use_time
用途	_usage
优惠	_preferential
优先	_precedence
邮寄	_mail
邮件	_mail
邮箱	_EMAIL
有车	_car
有效	_eff
余额	_bal
余量	_BALVOL
余券	_surplus_stk
逾期	_overdue
预估	_esti
预计	_forecast
预警	_alarm
预留	_resvd
预期	_expect
预算	_budget
预约	_rsrv
员工	_emp
原币	_orig_cr
原件	_orig
原始	_origin
原因	_reason
远程	_long_dist
月度	_mthly
月份	_mth
月末	_mth_end
阅读	_read
允许	_permit
运行	_run
运营	_OPER
运作	_opr
杂项	_misclln
再次	_again
在岗	_on_duty
在途	_in_transit
暂停	_suspend
增发	_Additional
增加	_add
增减	_plmn
增值	_add_val
轧差	_netting
摘牌	_delist
摘要	_digest
债权	_obli_right
债券	_bond
展期	_renewal
占用	_occupy
站点	_station
张数	_sh_num
长度	_len
长期	_long_term
涨跌	_up_down
涨幅	_increase
涨停	_lmt_up
账簿	_acct_book
账单	_bill
账号	_acct
账户	_acct
账套	_books
折返	_reentry
折旧	_depr
折旧	_ DEPR
折扣	_discount
折算	_convert
震幅	_cap
征信	_crd_investgn
整合	_inte
正常	_norm
正股	_underlying_stk
正确	_correct
正文	_text
证件	_credentials
证券	_sec
证书	_cert
政治	_politics
之和	_sum
支出	_expense
支付	_pay
支行	_subbranch
支票	_cheque
支取	_draw_mny
执法	_law_enfr
执行	_exec
执业	_prct
执照	_licence
直接	_direct
直投	_Direct_Invest
职称	_job_title
职等	_duty_grade
职工	_Staff
职级	_duty_level
职位	_office
职务	_duty
职业	_occup
止损	_STOP_LOSS
指标	_indi
指定	_assign
指令	_instruct
指数	_index
质权	_right_quality
质押	_pledge
中登	_csdcc
中继	_relay
中签	_ballot
中文	_chn
中心	_center
终审	_final
终止	_end
种类	_kind
重发	_resend
重复	_repeat
重置	_reset
周期	_peroid
逐笔	_trd_by_trd
主办	_host
主副	_main_sub
主管	_head
主题	_Theme
主体	_main_body
主要	_main
住房	_house
住宅	_resi
住址	_home_addr
注册	_reg
注释	_RMK
注销	_cancel
专户	_sp_acct
专项	_spec
专业	_prof
专用	_spec_use
转出	_out
转发	_forward
转股	_equt_trsfr
转化	_transform
转换	_conversion
转入	_in
转型	_chg_type
转债	_cb_bond
转账	_trans
转正	_confirm
状况	_state
状态	_sts
追加	_accession
追缴	_retrieve
咨询	_consult
资本	_cptl
资产	_asset
资格	_qlfc
资管	_AMB
资金	_cptl
资料	_datum
资源	_resource
子表	_sub
子项	_subitem
自动	_auto
自营	_self_operate
自有	_own
字典	_dict
字段	_fld
字符	_char
综合	_synthetic
综指	_aggr_index
总部	_hq
总额	_gross
总结	_summarize
总数	_TOTL_NUM
总债	_totl_debt
总账	_gl
总值	_totl_val
走势	_trend
租金	_rent
租賃	_rental
组别	_grp_cate
组号	_grp_no
组合	_assem
组名	_grp_nm
组织	_inst
最初	_init
最大	_maxium
最低	_lowest
最多	_most
最高	_highest
最后	_lastly
最近	_recent
最少	_least
最小	_min
最新	_latest
昨日	_yest
作弊	_cheat
作答	_ans
作废	_invld
座位	_seat
做市	_mk_mkt
备选	_standby
其它	_oth
浏览	_view
经管	_BRK
转让	_ATTRN
网站	_web_site
评测	_evaluate
邮编	_post_code
税务	_tax
约定	_AGR
问题	_quest
题号	_quest_no
知识	_knlg
解限	_unrestrict
要求	_require
调用	call
区县	_COUNTY
临柜	_on_counter
行数	_cnt
引导	_guid
分隔	_separate
加密	_encrypt
户名	_ACCT_NAME
必填	_required
动作	_action
令牌	_token
随机	_random
厂商	_firm
口令	_pwd
会话	_sesn
解绑	_unbind
链接	_link
应答	_respons
每月	_mth
应扣	_should_deduct
代扣	_repl_deduct
帐号	_acct
帐户	_acct
强度	_strength
微信	_Wechat
保障	_security
当季	_curr_quar
均值	_AVG
映射	_MAPPING
短信	_sms
报文	_message
密文	_ciphertext
商品	_prd
入党	_JOIN_PARTY
照片	_picture
偏移	_offset
升级	_upgrade
分摊	_share
研究	_research
总裁	_president
战略	_strategy
法律	_law
领导	_leader
海外	_overseas
差错	_error
损失	_loss
捐赠	_donat
罚没	_confis
盘亏	_invent_short
基数	_base
单户	_single_acct
体验	_experience
奖惩	_RP
文号	_no
证明	_cert
年份	_year
考评	_EXAMINE
介绍	_intro
部分	_PART
多次	_multi
外围	_outside
展示	_disp
上架	_ptn_sale
平台	_platform
定投	_AIP
退款	_refund
名单	_roster
专款	_SPEC_FUND
还差	_short
国有	_state_own
拓展	_expand
流出	_OUT
流入	_IN
视频	_VIDEO
自助	_SELF
打包	_PACK
存在	_EXIST
行为	_action
备兑	_covered
对冲	_hedge
仓位	_position
垫付	_spot
自然	_nature
交存	_DEPO
受限	_restred
我司	_our_co
议案	_bill
表决	_vote
股权	_equity
解押	_UNPLEDGE
已付	_paid
大会	_meeting
赞成	_AGREE
反对	_AGAINST
弃权	_abstain
再投	_RE_INVEST
尾数	_mantss
截尾	_trunc
政策	_Policy
要点	_main_point
缴费	_payment
垫资	_loaning
价位	_price
换股	_exchg_stk
第三	_thd
转存	_trf_depo
月初	_mth_begin
退出	_out
电信	_tele
日历	_CALENDAR
首个	_fst
市价	_mkt_price
套账	_books_acct
限售	_restrict
核心	_core
高管	_senior_mng
外资	_for_fund
内资	_dom_fund
次序	_sno
公告	_notice
对比	_contrast
实习	_PRCTC
试用	_PROB
微博	_MICROBLOG
星座	_zodiac
职能	_func
竞业	_COMP_INDUST
解除	_remv
最早	_erlst
调动	_deploy
豁免	_exempt
索还	_demand
引入	_lead_into
强赎	_FORCE_REDEEM
起息	_intr_accr
闲置	_idle
全额	_full
央行	_PBC
核查	_verify
私募	_priv_fund
结构	_STRUC
水星	_mercury
峰值	_PEAK
谷值	_valley
习惯	_habit
沪深	_shsz
占比	_ratio
贡献	_contrb
冲抵	_offset
港股	_gshare
工勤	_ATTENDANTS
响应	_respons
追保	_MARGIN_CALL
未结	_unsett
预结	_PRE_SETT
准入	_accs
核验	_verify
双录	_double_record
文档	_DOC
硬件	_HARDWARE
过期	_expire
告知	_inform
对接	_align
主观	_subjt
客观	_objt
试题	_quest
认沽	_put
出参	_out_param
手输	_manual_input
子类	_CHILD_CLASS
办理	_transact
薪资	_salary
主营	_main
成色	_quality
材质	_material
规格	_SPEC
计价	_pricing
重量	_weight
发货	_delivery
实物	_entity
指纹	_fingerprint
杠杆	_lever
资质	_qualify
年末	_year_end
空闲	_idle
认定	_ident
竞价	_bid
减持	_reduce
禁入	_debar
头衔	_title
宗教	_relig
收货	_receive
快递	_express
物流	_logistics
固收	_FIX_INCOME
同类	_similar
最长	_longest
续作	_continued
开放	_open
中间	_mid
达人	_talent
系列	_series
优选	_optimum
挂钩	_link
偿付	_PAY
投向	_invest
路由	_route
词根	_root
外包	_outsource
正式	_formal
公开	_public
型号	_model
时段	_time_interval
关注	_concern
重要	_imp
粒度	_granule
实体	_entity
枚举	_enum
债务	_debt
首要	_primary
保险	_insur
理赔	_settle_of_claims
万德	_wind
小计	_subtotal
挂牌	_list
万元	_wy
二年	_year2
三年	_year3
亿元	_yy
买过	_bought
立项	_standing
报审	_review_approval
受理	_accept
律师	_lawyer
质控	_quality_ctrl
自评	_self_eval
债项	_debt
展望	_expect
支持	_sup
协同	_coordi
分层	_layer
大于	_morethan
小于	_lessthan
少于	_lessthan
回售	_put
偿债	_debt_repay
中长	_midlong
借款	_loan
有息	_intr_bear
整体	_whole
变现	_liquid
下调	_cut
负面	_negative
人生	_life
五年	_year5
波动	_fluc
季度	_quar
退市	_delist
两网	_STAQNET
符合	_acrd
智能	_itel
引擎	_engine
偏好	_pref
建立	_estab
警戒	_warn
银河金囍	_yhjx
采购	_buy
购买	_buy
百元	_by
甲方	_PA
乙方	_PB
适合	_suited
存续	_save_hold
已售	_sold
分期	_staged
互换	_exchange
分位	_div
商城	_mall
审阅	_review
回退	_roll_back
资讯	_info
含权	_cum_rights
息票	coupon
真实	real
点差	_spread
基点	base_point
绝对	_abs
成分	_constituent
条款	_clause
已还	_repaid
首发	_first_issue
呼出	_call
二次	_sec_time
外呼	_Outbound
风控	_rm
回撤	_Drawdown
仓控	_pc
可选	_Optional
必选	_required
时长	_duration
元素	_ele
中介	_agency
并购	_MA
重大	_major
重组	_reorg
情报	_info
退还	_BACK
累进	_prge
核准	_approve
实施	_impl
路演	_rs
会议	_mt
出借	_lend
券源	_stk_src
借入	_borrow
释放	_release
财富	_fortune
经营	_busi
门类	_category
认缴	_subscribe
实缴	_paid_in
出资	_contributi
最终	_last
吊销	_revoke
案件	_case
失信	_dishonest
法院	_Court
立案	_register
履行	_Perform
责任	_duty
完结	_finish
承接	_Undertake
决定	_decision
违法	_illegal
义务	_duty
工商	_Business
警示	_warn
审计	_audit
年报	_annual_report
荣誉	_Honor
商标	_trademark
文献	_literature
套利	_arbitrage
量化	_quant
主动	_Active
被动	_passive
申万	_sw
差值	_offset
阈值	_streshold
1周	_wk1
4周	_wk4
7日	_DAILY_7
A股	_ashare
B股	_bshare
id	_id
MSN	_msn
T+1	_T1
T+n	_T+N
沪A	_sha
沪B	_shb
深A	_sza
深B	_szb
OTC	_OTC
5日	_5D
5天	_5D
H股	_hshare
IP	_ip
QQ	_qq
ta	_ta
不	_no
表	_tab
出	_out
处	_place
串	_str
待	_be
单	_bill
到	_to
点	_POINT
段	_seg
多	_multi
非	_not
费	_fee
分	_score
父	_parent
副	_vice
高	_high
号	_NO
后	_ex
或	_or
季	_quar
键	_key
净	_net
旧	_old
均	_avg
卡	_card
可	_can
空	_null
库	_lib
款	_Funds
量	_vol
列	_col
率	_rate
买	_buy
卖	_sell
名	_name
年	_year
前	_before
全	_full
人	_per
日	_daily
上	_last
省	_province
树	_tree
数	_num
税	_tax
天	_day
填	_wr
外	_outside
未	_not
下	_nx
县	_county
线	_LINE
新	_new
需	_need
应	_Should
有	_has
预	_pre
域	_domain
欲	_wish
原	_orig
源	_src
月	_mth
再	_re
增	_add
占	_occ
长	_long
值	_val
周	_WEEK
主	_main
转	_trf
子	_child
总	_all
组	_grp
证	_CERT
码	_CODE
带	_HAVE
已	_already
快速	_fast
强	_STRONG
部	_dep
室	_room
网	_web
一	1
二	2
三	3
四	4
五	5
六	6
股	_share
超	_excess
页	_page
红	_red
额	_amt
和	_and
链	_link
被	_passive
欠	_owe
欠	_Lead
项	_item
触	_touch